【武漢肺炎】廣州同深圳爆發示威

14:18開始

支持公安
嚴正執法

光頭警長快上去幫手執髮啦

on9 支持公共就最on9 自己心入面諗就夠。 公共打死佢地同我地奪權或者獨立無幫助

公安

豬持

死暴徒支持公安打撚死佢地

垃圾廢青, 支持公安正義執法

明朝末年，天災頻仍，民不聊生……

班垃圾r福利

王岐山話全國齊心食樹皮喎

為錢既示威就算鳩數啦

中國人永遠唔會明白要有公平既制度先會有公平既利益

岩呀
支那人同香港人本質上完全唔同
根本唔需要妄想支那人會企喺香港人呢邊